［統一］以天琦口號取代倒數八秒

公海瘋傳緊啲Rap嘅「3」百萬人投票、
「2」百萬人上街，又亂又唔齊又rap。

不如簡單啲用返我地耳熟能詳嘅口號啦。

倒數完自由發揮，
叫到全港都聽到！
所有直播嘅媒體都錄到！

非常期待睇CCTVB直播嘅人都聽到曬。

推

頭2下咪數啦
濕，尻，光，復，香，港，時，代，革，命

求幫推。

唔數都得。

原來［黃金經濟圈］唔包呢啲舖

零之後可唔可以默哀一分鐘
而唔係歡呼或者鳩嗌

統一返！！！

頭兩下唔數！
「 」「 」「光」「復」「香」「港」「時」「代」「革」「命」

五，大，訴，求，缺，一，不，可

手機開住閃光燈？
默哀唔太可行，在場唔係全部自己友。

邊有咁多秒

推呀

出面超多rap傳緊。

不過應該聚唔到人, 無放煙花倒數
到時重狗, 應該都拉到唔少人

Rap一定亂到仆街

蘭桂坊應該唔會取消？

一秒一粒字咪一樣咁辛苦

有倒數既地方多數有大台, 有音響
邊夠佢大聲

好過rap好多喎ching

想全世界聽到又明白不如嗌英文？
fight for freedom stand with Hong Kong?

人多就是力量。

呢兩句, 5秒讀完
要夾硬分8秒逐個字戥出黎

On9 潘小濤叫人rap 屌你老母
光復香港 時代革命明明易叫易齊

push

倒數本身都係一粒一粒字讀㗎啦。

On9999

屌你 87654321 都係一粒粒架啦

推！！！！！

九唔搭八

屌倒數完之後叫唔撚得嘅，係都要一下一下咁撚戇鳩

五毛見到有戇鳩仔提議rap就開心啦, 一定瘋狂吹風擾亂我哋, 大家唔好中計, 統一用樓主呢個, 一早講咗係咁就係, 有第二個盞亂, 到時五毛就最開心

tui

通常會俾歡呼聲遮咗

推推推

幫你推

有冇諗過一秒一個字，同小麗老母宣誓玩膠一樣，唔識嘅人係聽唔明

你由10開始
光復香港 時代革命
去到5 啱啱好
五大訴求 缺一不可

我自己開秒錶試平時嗌嘅語速係啱啱好

人哋倒數聲唔會遮？

一下一下 咗就唔可以 倒數完之後叫 ?
倒數完之後叫 就唔可以 一下一下 ?

歪落煲乎？

支持

倒數就好嘉年華開心feel

推
光 復 香 港 時 代 革 命

人多好難控制

習近平，甴曱平，曱甴王

請大家記得十點鳩叫係點樣比9點鳩叫撚分化到完左

一秒一個字岩㗎啦，你估真係會咁齊咩

唔數好難接落去，兩秒唔係人人都準

人哋講新年快樂都係寓意新一年，你喺上年嗌做乜？
同埋嗌完之後點？叫返happy new year？

一定要有黑警死全家

咪撚再神化天崎啦

佢跟本就是革命之神

有乜撚野問題

而家就係鬥人多呀, show民意呀
最好喺TVB附近錄埋出街冇得cut呀
TVB可以一倒數完cut走, 但倒數時佢點都要播下

TVB唔係播佢地自己event㗎咩

倒數都拉

把握機會 用英文啦

都係

同意

大家咬字要準少少

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
今日國際線行動要人阿

突發 今日2點有遊行 夜晚有集會 全世界人嚟同我推po!

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

推呢個

濕，尻，光，復，香，港，時，代，革，命 ， 新，年，快，樂
好撚on9

Push

咁多人邊有可能rap呀

點解要加新年快樂。

除夕倒數本來就係一件開心嘅事

聚唔到人都可以倒數。

用人地數果2秒黎計時 實有人嗌架喎
自己就到8先叫

直接倒數完叫光復香港 時代革命仲簡單直接

麻麻地啵
我覺得正正常常咁10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 然後光復香港時代革命未算囉，而家奇奇怪怪咁

好難統一到

both

「光」「復」「香」「港」「時」「代」「革」「命」!
一秒其實都幾長。。每個字都要拉長

用Fight for freedom stand with HK代替happy new year

光復香港 時代革命

Tvb分分鐘播返上年倒數扮出錯

無乜可能

黑警：我再一次警告，你地而家係非法集會，請上返行人路

諗起都仆街

玩到咁大。

整文宣sir drop宣傳開去

唔係個個上連登
一秒叫一個字佢地只會諗做乜9

我一定倒數完先嗌

統一呢個

Ten nine 光 復 香 港 時 代 革 命 Fuck the PoPO

倒數完之後肯定亂哂龍

倒數完先嗌tvb會cut

同意，所以要用個八秒

正常數完0之後要講嘢 你講完時代革命之後呢？loop空氣？
其實3210 光復香港 時代革命 咪得囉 搞咁多野好撚柒

一氣呵成

你唔嗌都好 都一定會有其他人嗌
19無可避免

十秒完左先

主要考慮媒體會cut走後面

十，九，八，七，六，五，光，復，香，港！

時代革命！

咁樣會唔會好啲？

依家全世界都知道依句口號啦。

呢個做到impact好好
不過一定有人唔配合

上面有圖

所以開燈會好啲

黑衫默哀

八秒倒數完 再自由發揮啦

倒數完咗嗌光復香港時代革命咪得囉

why not both

播出嚟19會細聲好多

人多少少都非法集結 tg放題
仲數

跟呢個

用英文

「Ten」 、「Nine」

條友做晴朗唔係鳩笑就講on9嘢

就係唔撚得

同感 不如10秒之後 先「光復香港，時代革命」啦

傳媒

唔倒數，直接最後一下叫口號？

好似話緊自己濕尻咁喎...

Both, 0完之後再講多次都得

叫人rap真係戇撚鳩， 諗起都尷尷尬

一，齊，光，復，香，港，時，代，革，命

放心, countdown 完一定爆口號10次
如果唔係點食tg 放題大餐

1231

不如倒數完光復香港 時代革命
正常叫happy new year 既時間再嗌英文口號？

準，備，光，復，香，港，時，代，革，命

0之後咪 五大訴求缺一不可 香港人報仇之類

新年願望係黑警死全家

咁後面加埋五大訴求？

練集下先～
10

佢地會blur聲

咁0之後叫咩 歡呼？
贏左啦咩

推哩個

Why not both

倒數完既Happy Year 改成叫 黑警死全家

倒數完你慌唔會嗌口號咩

唔會有直播啦

唔會啦
記得有次睇波又係驚人嗌口號
tune到背景聲幾乎冇聲

終於有圖，唔使逐個頓號打，感激

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

推 一定呢個最清晰

。。。

直播聽音樂架咋

變咗廠景

大仇未報，開心唔出

btw
【電子文宣需要你】6.12-12.16 警甴暴行紀錄片，超過11分鐘！快啲down嚟通街播俾市民睇啦！

似藍絲口吻喎 話自己濕尻
一於
「」，「」，光，復，香，港，時，代，革，命

唔好俾人擾亂

光 復 香 港 時 代 革 命

會唔會數埋十、九好啲，方便捉拍子

濕鳩光復香港時代革命
諗呢條橋既人IQ有無80?

我要

真心呢個易嗌好多
之前果個又二百萬、又10.1射死人，內容係重要嘅，但係肯撚定大家會讀唔切

其實我覺得咁會好d

3、2、1、光復香港時代革命！

推啦，就呢個

好

好期待藍絲帶埋啲仔女出去倒數嘅時候聽到我地口號會有咩反應

頭兩下唔好數

冇10 9 呢兩下怕大家偷晒步到時tk

數完一次過叫清楚好多

肯定cut鳩你

屌冇諗過呢個問題

呢個好好多推

手土

好提議!! 推爆佢

Push Push Push

本人同意那個要你急口令倒數的一定是有心破壞法治及社會安寧的藍絲暴徒

另外，急口令倒數成個on9仔咁

唯一選擇，要大家嗌到天琦都聽到！

外媒會報同翻譯架啦一定係光復香港時代革命最直接

屌你睇標題啦

呢個真係世界級on9

邊個咁on9

Pish

屌你人人語速唔同食得屎架喇

兩樣都做

唔同意，唔會有唔識嘅人，亦唔會聽唔明

就呢個啦，倒數8秒

幾千幾萬人嗌既話，一秒一隻字唔會炒埋一碟

簡單，直接

其實應該倒數完先嗌口號，
因為十九個音真係搞禍曬個concept

加「我」「要」有冇得諗

同唱國歌一樣，唱完實會嗌多幾次口號，點會柒

收到 推！

頭兩下唔數都得

一定要係咁

頭兩秒唔數

我 要 光 復 香 港 時 代 革 命

嗌埋天滅中共 全黨死清光都仲得

好理想既做法，我會跟，默哀完一分鐘先鳩叫天滅中共

我,要
得唔得

幾好

屌你班撚樣唔好on9啦
難讀到仆街 出到黎比人笑

幻想到個場面就好似小學雞讀課文咁
直接唔倒數嗌口號唔得咩

up

推呢個！

唔係全部人都靜 根本冇用

最緊要立即 "默哀1分鐘"，唔好歡呼
用呢一分鐘去回想呢半年黎香港人既苦痛
之後搵人帶領不斷叫 "五大訴求 缺一不可"
代表踏入2020年，香港人會繼續抗爭落去

咁好好多
之前果啲太長，急口令咩

頭兩下改 「誓要」仲有感覺

「誓要」

咁平時都會叫ga la,

倒住數叫先係香港發明!

補充自已，個效果係
HongKonger did not celebrate 2020 by 1 min silence and the first statement of HongKonger in 2020 was "Five Demands, Not One Less".

其實好難捉得準一秒叫一隻字 講緊平時嗌哂成句口號都係兩秒既事

31號前好有共悉啦

其實跟呢個方法個命=1
咁點解唔係 10 9 8 光 復 香 港 時 代 革 命?

倒數緊仲係代表住今年，數完再叫口號，先有意思，代表係全香港人既新年願望

又係喎

無錯 濕尻光復香港時代革命實比藍絲笑

香港金總終於接受網上會員申請啦

agger

否則講完有一秒靜左會係好漫長嘅一秒

不了 正常咁咪好

推！

推到全港睇到

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

淨係諗到果下齊心，已經好感動

期待

倒數叫口號，代表只限2019光復，2020唔光復？
想傳媒報既，一入2020全港叫口號，一樣效果，仲好過逐粒字叫，乜都聽唔到

叫完之後係應該安靜/繼續叫 唔係歡呼

同意，推

係喎屌你個名

好撚on9 一秒一個字好撚長，拖到好似老～師～早～晨～咁，倒數完直接大大聲好過。新年快樂就係光復香港

點解唔直接skip 左十同九佢

實有人嗌10，9

pushhh

咁點解唔數完先嗌？
你拖住嚟嗌仲柒
個一刻係所以記者影住
一柒就柒足成個世紀

推 個急口令真係好on9 都冇可能齊

最好統一埋完咗要叫口號定默哀

1，2

直接倒數完 再講呢八個字咪好 搞咁高難度做乜

到新一年先叫都得啦

數完先嗌就冇咩特別
平時都叫開架啦

即刻默哀1分鐘好難, 實大把on9係度嘈
不如2020即刻叫五大訴求好過

特別嚟做咩 特別會贏咩
你試下自己拖住嚟嗌光復香港 時代革命
我覺得數完再嗌 仲型

激光就唔俾睇？

堅，持，光，復，香，港，時，代，革，命！

今年冇倒數活動冇煙花，TVB冇野播，電視應該只會播佢地自已活動

等天琦出冊先好唔好？唔好借天琦之名行事

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

咁要而家開始就做文宣 等全世界知

好期待倒數

呢個倒數口號好睇好多

網上傳個口號太膠

太難啦
你見平時集會默哀都叫唔停
呢啲時間邊會停到

10,9 果兩秒可以極速咁講 fight for freedom stand with hong kong

我試過時間啱啱好

一秒一秒講有D搞笑
算啦好啦

【為了手足】今日去食飯，聽晚去呢到

今日食飯 聽日荔枝角
都是為了手足

倒數呢個 post 都要周圍同人講

唔明點解Fb 同連登個個post都要人咁嗌，再唔係就rap版本
倒數完到1之後嗌光復香港 時代革命咪仲好....

比全世界唔是講英文好啲？

倒數完係自hi
到時全部歡呼聲無人聽到

同埋可以why not both

一秒一隻字其實好難讀又好冇氣勢⋯⋯

學日本人咁
「せ」「の」「光」「復」「香」「港」「時」「代」「革」「命」

陣間入唔切光復香港就柒架啦

人多就好撚有氣勢

好似冇左煙花? 佢地應該會係電視城入面搞啦

10，9，光，復，香，港，時，代，革，命，五大訴求，缺一不可

倒數前8個大字分開，倒數後新一年新願景當然係再嗌嗰8個字

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

TVB緊係播自己活動啦

推，個rap 真喺唔知做乜9

後8秒先叫啦

痴線，勁有心思

你前面加兩個字咪得
我要 準備 手足 大家 記住

風向撚亂帶風向

Agger

pish

口號呀

推
簡而精

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

會唔會好似粗口咁beep 一聲，每秒beep一下

可唔可以

「 一」「定 」「光」「復」「香」「港」「時」「代」「革」「命」

一或

「 堅」「持 」
「光」「復」「香」「港」
「時」「代」「革」「命」

一秒一個字太慢, 一定會有人講快左!!!
我地平講講呢八個字, 兩秒內一定講完.

齊光復香港
新時代革命

Tui

好撚老尷

會唔會好慢⋯

點解唔數完先嗌

太理想
你要個個知都難
更何況個個都默哀

whynotboth

總係有人會話一秒一個字好難讀
你倒數都係一秒一個數字架喇
倒數你就讀到 口號就讀唔到？
再唔係，喺依一個星期
你自己練定 8唔再講‘8’喇 宜家講‘光’
例如 8個8一支可樂 宜家叫光個光一支可樂
明未 如此類推

你地試諗下
記憶中其他國家倒數d新聞片段係點播
宜10 9 光 復 香 港 時 代 革 命
係比到其他國家嘅人一個最深刻嘅感覺

Hi 風向撚

認得你啦

推佢老母西

無撚有錯啦
個個真係心裡面講都尷尬

咪係囉 變左濕鳩

風你老味咩
起我底囉，邊個post帶風向？
叫人數完10到0先叫光復香港時代革命都叫帶風向

0完之後仲易亂哂龍

倒數完個個歡呼邊個會聽到
仲有電視新聞會影低啲人倒數 唔會影人歡呼

用英文去唔去到國際線
Ten nine 唔數 fight for freedom stand with Hong Kong

Five demand not one less

之後再自由嗌光復香港時代革命

10,9,光復香港 時代革命，
fight for freedom, standard with hong hong
發起全球都咁樣倒數同迎新年，
make 下noise，教下外國人講廣東話。

rap版本不了
果幾秒講幾十隻字
你當個個都係林芷彤咩 😫

推你呢個

你得唔代表其他人得㗎嘛⋯⋯

倒數前
同現場嘅人講左先

心水ching

一齊光復香港時代革命

其實109 87654321
就好自然光復香港時代革命

多人咁先最齊

_ _ 光 復 香 港 時 代 革 命

推！！

做文宣呀

用英文囉 ten, nine liberate hk, revolution of our time

根本一秒一秒讀最清晰

推完左默哀

我。要。光。復。香。港。時。代。革。命

十，九，五

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 德國University of Münster學生會發聲明

agger

啱呀 班青色半港豬肯定唔肯
叫口號好過

外國巴絲做嘢

推post 呀

頭兩秒
「準」「備」？
不過靜哂都好有感覺

正

即刻開波

咁直接數16秒

5大xx 開始

要統一

10, 9, ......

先係精髓所在

頭兩下唔數，因為第一下係最難入
而且好大機會快左

光復香港
時代革命

b

倒數個時唔出聲舉高手好似hunger game咁
完左再叫口號會唔會好d?
最好有埋航拍

呢個仲make noise 慶祝變傷感。 推啊 p牌推

唔得
倒數完啲電視台就cut
我要cctvb now viu都直播口號

頭兩秒唔數
一嚟廢事有人話似「濕鳩」
二嚟俾時間大家入

最重要係有倒數一定齊，夠長氣用埋柯屎嘅力嗌出嚟一定收到聲

經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

cctvb pan第二個鏡頭已經唔會有

如果將五大訴求缺一不可個手勢加埋落去呢？

10 9 光 復 香 港 時 代 革 命
✋🏼 👆🏼
[唔數] [右手] [左手]

仲對返原本倒數嘅 5 同 1 啱啱好

我，要，光，復，香，港，時，代，革，命

會唔齊
變咗 3 2 1 光光光復復光香光復復復港
同埋啲happy new year

不如嗰晚搵人報料邊到有直播，就聚人去嗌啦

不完美 可接受 唔割

雖然用我願榮光歸香港會順口啲，仲可以接埋落2020唱

光
復
香
港
時
代
革
命